見到youtube rock哥有條片講人生改進程

其實呢d野本身都幾危險
佢地係迫你做一d平時唔想做既野, 你做得多久而久之就會精神出現問題

根本成班都on9 同傳銷狗一撚樣 起碼傳銷狗都有produce俾你用

你夠唔夠膽成功? 做全新嘅你?

不了